港式英語神翻譯 十句廣東話諺語

delay no more~